\begin{abstract}
{
English version of the abstract with some keywords at the end. Should not be problem if your abstract is too long but it might not be nice. There is not a clear page after the abstract page so maybe add one (double page) if you want.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Nam sed tellus id magna elementum tincidunt. Sed vel lectus. Donec odio tempus molestie, porttitor ut, iaculis quis, sem. Etiam dictum tincidunt diam. Aenean vel massa quis mauris vehicula lacinia. Duis risus. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Nam sed tellus id magna elementum tincidunt. Pellentesque sapien. Duis viverra diam non justo. Nullam rhoncus aliquam metus. Etiam commodo dui eget wisi. Fusce aliquam vestibulum ipsum. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Vestibulum erat nulla, ullamcorper nec, rutrum non, nonummy ac, erat. Etiam ligula pede, sagittis quis, interdum ultricies, scelerisque eu.
\\
\\
\textbf{Keywords:} keyword1, keyword2, keyword3,
}

% ------------- 

{
Česká verze abstraktu (anotace) s klíčovými slovy na konci.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Nam sed tellus id magna elementum tincidunt. Sed vel lectus. Donec odio tempus molestie, porttitor ut, iaculis quis, sem. Etiam dictum tincidunt diam. Aenean vel massa quis mauris vehicula lacinia. Duis risus. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Nam sed tellus id magna elementum tincidunt. Pellentesque sapien. Duis viverra diam non justo. Nullam rhoncus aliquam metus. Etiam commodo dui eget wisi. Fusce aliquam vestibulum ipsum. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Vestibulum erat nulla, ullamcorper nec, rutrum non, nonummy ac, erat. Etiam ligula pede, sagittis quis, interdum ultricies, scelerisque eu.

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Nam sed tellus id magna elementum tincidunt. Sed vel lectus. Donec odio tempus molestie, porttitor ut, iaculis quis, sem. Etiam dictum tincidunt diam. Aenean vel massa quis mauris vehicula lacinia. Duis risus. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Nam sed tellus id magna elementum tincidunt. Pellentesque sapien. Duis viverra diam non justo. Nullam rhoncus aliquam metus. Etiam commodo dui eget wisi. Fusce aliquam vestibulum ipsum. Nunc dapibus tortor vel mi dapibus sollicitudin. Vestibulum erat nulla, ullamcorper nec, rutrum non, nonummy ac, erat. Etiam ligula pede, sagittis quis, interdum ultricies, scelerisque eu.
\\
\\
\textbf{Klíčová slova:} keyword1, keyword2, keyword3,
}
\end{abstract}